其實前線既人係咪已經慣左係前面次次都唔散

好多時睇既係成日想留係到等警出手
基本上任何集會班狗都會有時間點清場
但而家擺明係前線唔走留晒係到
到比人打個時就放大黎睇 根本無需要下下都咁前
有時真係做得好肉酸

希望大家理性討論

今次擺到明比位班狗入 死留真係多鳩餘
好地地比班老婆餅既人睇到黎示威買完和平散去咪幾好 入去反黑警轉頭下下引狗咬你地 跟住又比人拉一班 班狗又無事

有時會諗....班前線有冇諗過佢地下下都戀戰...
會影響到文宣個邊策略.....

唔係留咁耐爆鬼到咁多野
每次次個個都有血有汗 真係貪好玩咩手

睇落就係企慣前線 以為下下係前面先有用
今次睇落似係前線既挑釁想狗打鳩你 多過班狗主動打鳩你

切割完未
唔出黎都唔好批評啦
大家都係為香港先會出黎

最有用既野已經係21號出現左 根本上呢件事大部分既人都轉向屌政府 包括家母
今日既事真係完全非必要 唔係一句話留咁前爆咩衰野多 要醒既係元朗白衣人一事已經醒晒 重覆之前一直用開既前線引警黑材料已經係常態咁